[錯晒]這世界最壞罪名 叫太易動情

借AC開post
鍾意咗一個唔可以鍾意嘅人好辛苦
好想可以快啲遠離佢 唔洗再成日見到佢
屌 點解會咁樣㗎 好憎自己

絲打 又為感情事煩惱？係咪人地有家室呀？男同事冇下文喇？

我借人AC開po㗎 佢本人依家生活得幾好
同男同事一齊咗 計劃緊結婚 我都鄧佢開心嘅

鍾意個有家室嘅人係我但我一定唔會拆散佢哋
因為我知佢好愛佢老婆 同埋佢哋真係好襯
但係每日都見到佢 佢每日都關心我好痛苦啊

恭喜晒

可唔可以轉工呀？
絲打你要知道你介入人地感情 人地可以大不了食完你 乜都得唔到 但你係浪費自己青春 阻住自己幸福

溫絲！
男同事呢？

嘩咁快結婚
鄧佢開心啦真係
你要望下佢，諗清楚咩先係真正你需要既幸福，唔好隨便交個心比人呀
何況聽你形容對方同老婆感情仲好好添

我都鍾意左個女同事....

我完全明白 我都唔想拆散佢哋 更加無依個能力咁做
但有時面對佢 真係好難唔動心
我有depression 佢知道之後日日都send好多msg俾我打氣加油
身邊所有人都嫌我煩個時佢會陪住我 鼓勵我
拍一拍我個頭同我講無事 話我已經好叻女好乖
但我好清楚佢有老婆 初頭我仲諗 我只係感激佢咁關心我
唔係鍾意佢嘅 但後來我發現會掛住佢 佢關心其他人我會呻醋
成日好想佢注意我 視線望到佢個樣就唔想離開 我就知我衰咗
但我都知佢唔係鍾意我 純粹佢真係好關心大家 所以好想快啲抽離到
好難受

我借AC開post而已
男同事真係陪咗佢好耐 佢本人好感動 開始慢慢放低當初個種無助
依家同男同事拍緊拖 都幾穩定 男同事想快啲結婚 早啲生小朋友等溫絲唔洗咁辛苦同埋可以早啲唔洗做嘢 湊小朋友 所以好似過多幾年就會結婚
鄧佢開心

係 我都想佢同老婆一直好落去
想佢開開心心 我真係唔想搞人哋家庭
但係佢真係令我好著迷 我依家考慮緊同唔同佢講
同佢請清楚 唔想自己有多餘嘅情感 想保持返個距離
但我個心底又有啲唔捨得...

嘩 呢啲仆街 有家室都比錯覺人 佢唔會唔知有啲行為做多左 小姐你一個唔小心咀埋去 佢唔拒絕 你就沉船喇 轉工保平安 可能會遇到真命天子

我記得溫絲人工都幾高架啵 兩口子人工愈高 為生活 先愈難放棄份工 真係定落黎 有仔趁嫩生 湊小朋友要好多體力架 加油

無謂既說話唔好講
既然你知道對方係當你普通同事